[0.000]
<no-speech>
[1.485]
(())
[2.365]
<no-speech>
[3.285]
<sta> Ncomisa
[4.955]
<no-speech>
[7.205]
Ncomisa
[8.055]
<no-speech>
[10.555]
ya mfwethu ngisho <hes> ungaluntuzi ke ungakhathofi uyezwa
[14.845]
<no-speech>
[17.975]
uhuh khona <hes> khona enye into nje <hes> icompetition le engingenelayo yazi ngizoze-
[23.945]
<no-speech>
[24.755]
<sta> we <hes> mfwethu weNcomisa ngikubiza ngendaba ze-
[29.965]
<no-speech>
[30.925]
ehhe ngiyakhuluma nje mina ngikubiza ngendaba <hes> zelentuzana <hes> zeblazer uthi uThuli phela <breath> ehhe ngaleyana
[40.735]
<no-speech>
[41.595]
ehhe ngaleya blazer
[43.445]
<no-speech>
[44.395]
angazi uyabo masesimhlampe sesilontuza <breath> sesilontuza sesibiza laphana ikhoji yami
[50.505]
<no-speech>
[51.655]
mmhm <breath> abakaze basifonele laphayana
[54.495]
<no-speech>
[57.275]
cha abakaze kodwa nje mfwethu ngihlezi <int> ngithandaza ngithi nje ngisemthandazweni
[63.005]
<no-speech>
[66.785]
mfwethu <sta> ehhe uPhindile ungisendele imeseji kodwa mina angakabi nje mfwethu nayo imali <no-speech> <sta> ehhe
[78.695]
<no-speech>
[81.495]
<no-speech>
[82.975]
<no-speech>
[83.775]
mhlaka fifteen kodwa nje <sta> usevele <int> wanquma idate <breath> ehhe mfwethu hayi ngeke <laugh> ehhe angazi ke mhlampe ngizozama ke ke kodwa naye usevesane <int> wayinqu <no-speech>
[96.895]
<sta> lona
[97.795]
<no-speech>
[102.045]
ehhe uma ngicabanga angazi kodwa <breath> yazi ukuthi <sta> <hes> ehhe kodwa sesisuke salontuza <breath> idate phela uyazi inyanga isabheda kanjani inyanga isa bheda ngikutshele <cough>
[115.335]
<no-speech>
[119.025]
mmhm mhlampe mhlako ulontuzane mhlako nineteen lapho nje uyabo
[125.895]
<no-speech>
[128.765]
ehhe mhlako twenty lapho nje <no-speech> ngoba phela uyabona <no-speech> angani ngasuke- angani ngakuxoxela ukuthi yindaba
[137.835]
<no-speech>
[140.355]
<sta> ehhe na ke
[141.645]
<no-speech>
[144.045]
<sta> <no-speech> uba-
[145.825]
<no-speech>
[146.925]
<no-speech>
[147.325]
<no-speech>
[149.855]
<sta> kephi ang-
[152.785]
<no-speech>
[154.395]
<no-speech>
[154.785]
<no-speech>
[155.795]
<sta> <no-speech> Cebo ehhe kodwa phela uyabo ukubone mhlampe umuntu ungasamuboni kahle eseshintshile uyabo
[167.175]
<sta> unqene ukuthi uyabo nje uzothi lona usefika ngalesikhathi kanti bengingekho ready ngalesikhathi engangifuna ukumnika ngalesiya sikhathi uyabo
[178.905]
<no-speech>
[179.795]
<no-speech>
[181.375]
<no-speech>
[181.935]
<no-speech>
[183.345]
<sta> mhlampe sithi yazi yazi sithandazela kona <breath> mina yazi ngithandazela kona ngithi wu- <breath> hlezi ngithi kodwa ngabaseleka kule- kuletest yokuqala yangicika
[195.195]
<sta> <int> ukuthi asethembe uyazi yini asethembe ukuthi nje mfwethu asethembe nje inhl- ngihlezi nje ngithandaza
[204.245]
<no-speech>
[205.845]
ngizokufonela ngizokutshela
[207.525]
<no-speech>
[208.955]
<sta> ngizokutshela ehhe ngizokutshela
[211.485]
<no-speech>
[212.885]
ehhe ngizokutshela nje ngizokufonela mawukuthi kuyenzeka kodwa nje mfwethu <breath> fanele sihlezi siselontuzeni sisethembeni <int> ngihlezi mfwethu ngithandaza njalo ngithandaza <sta> ngithi eyi
[224.685]
<sta> mhlampe nje kuzokwenzeka nje <breath> sithathwe wema <breath> avele adideke loyana lamaphepha alezangane lezana <no-speech> leya ezazithola ohundred <laugh> avele adideke (())
[236.195]
(()) <breath> avele athathe kwamaplastiki athi minani nje eyi <lipsmack> ngaba nenhlanhla mfwethu <no-speech> ngijabuleni <int> hayi
[244.425]
<no-speech>
[248.535]
(())
[249.335]
<no-speech>
[250.355]
ahha ehhe ungahambi manje <no-speech> wo ungahambi manje <breath> u- ungakhathofi manje ngizokutshela <sta> masesekulontuza
[257.795]
<no-speech>
[258.985]
yezwa ungakhathofi xoxa nje khuluma
[262.495]
<no-speech>
[263.295]
kunjani endli- ehhe khuluma nje
[266.655]
<no-speech>
[267.615]
(())
[268.305]
<no-speech>
[272.645]
ehhe
[273.395]
<no-speech>
[279.035]
uyaphi <int> yena
[280.005]
<no-speech>
[284.115]
kazi bayaphi <laugh> <int> uyavakasha uyavakasha
[289.255]
<no-speech>
[296.095]
zonke nje lezoyinsuku
[298.095]
<no-speech>
[298.945]
<no-speech>
[299.335]
<no-speech>
[302.335]
uthe uthe phela usakhumbula ukuthi wathini <sta> yena wathi ene izolo <hes> uzo- uzofuna umsebenzi nje
[310.805]
<no-speech>
[311.775]
akashongo kanjalo mina <sta> ehhe wangitshela kanjalo wathi uzowufuna during holidays kodwa mina ngavele ngathula ngaleso iskhathi <breath> ngangayibali leyandaba leyana le ekaJames
[323.195]
<no-speech>
[325.085]
mina wangitshela wathi <hes> uyawufuna nje shame ngoDecember kodwa mina angikaze ke ngathula ngacabanga layi- <breath> wangamtshela ke kasi ngaleya ndaba <int> usuwamtshela yini wena
[334.975]
<no-speech>
[336.165]
usuwamutshela
[336.865]
<no-speech>
[340.205]
<hes> ehhe
[341.495]
<no-speech>
[346.365]
<laugh> ehhe
[349.095]
<no-speech>
[352.645]
ehhe
[353.255]
<no-speech>
[356.585]
<sta> hawu mfwethu wamtshela leyonto wamtshela wathi (()) <laugh>
[360.615]
<no-speech>
[361.825]
hayi bo mfwethu
[363.465]
<no-speech>
[366.575]
<sta> ethike wamtshela kanjalo
[368.785]
<no-speech>
[369.785]
<breath> wamutshela
[370.955]
<no-speech>
[381.825]
wathini wathini ke yena
[384.775]
<no-speech>
[394.045]
wa- wathula
[395.215]
<no-speech>
[396.045]
akabanga nokdinwa nje akabanga nokdinwa
[398.895]
<no-speech>
[404.765]
mmhm <int>
[405.945]
<no-speech>
[410.445]
mmhm hawu shame ngcono ke ngoba sewazi kodwa nje
[416.375]
<no-speech>
[418.085]
kwakuzoba yini <laugh>
[419.645]
<no-speech>
[425.075]
ya wona ke ungaba right wona
[427.495]
<no-speech>
[429.955]
<no-speech>
[430.375]
<no-speech>
[434.295]
<no-speech>
[436.645]
<no-speech>
[438.555]
<no-speech>
[439.025]
<no-speech>
[439.885]
<int> ehhe uyamubona ukuthi uyinto ayiyona enjani
[444.135]
<no-speech>
[445.765]
futhi nge- futhi nge- ehhe ngeke aze akwazi ukuthi <breath> <int> ngeke kuze kwazi ukuthi mhlampe kungahamba nina nobawutwo nje nizobhoreka <breath> futhi ukubone ukuthi manibawu two
[457.725]
<breath> kuya- kuyathulakala nje izinto ziyabhora nje <int> soyaphi ke soyaphi xoxake soyaphi
[468.485]
<no-speech>
[471.985]
angeke usangena ke kaZara ngoba uma uthanda kanje uZara
[475.365]
<no-speech>
[479.415]
<int> ehhe <laugh>
[482.145]
<no-speech>
[485.095]
<breath> awukahle <no-speech> awukahle bo Ncamisa <no-speech> uhlezi nje wena uxoxa <no-speech> uhlezi uxoxa nje wena
[493.595]
<no-speech>
[495.725]
ehhe uhlezi nje uyaxoxa <laugh> <breath> uhlezi uyixoxa nje lezozinto <breath> <no-speech> ude ukubone nje uze uhambe besu ungasabuyi <int> ungasaphethe lutho ngoba phela imali
[507.245]
<hes> ukubone eish
[508.825]
<no-speech>
[510.035]
kuzobe ukuthi leyo mali hlampe <no-speech> ima ima wo ima <no-speech> Ncamisa
[515.485]
<no-speech>
[516.305]
ungakhathofi ungakhathofi
[518.365]
<no-speech>
[519.215]
<sta> ngizobuye ngiku- (())
[520.725]
<no-speech>
[521.575]
<no-speech> <sta> okay
[522.995]
<no-speech>
[523.815]
<sta> <no-speech> ehhe hhenye inamba hhenye inamba ngizobuye ngikutshele uyezwa
[529.335]
<no-speech>
[531.925]
<sta> ehhe
[533.255]
<no-speech>
[534.885]
qhubeka <sta> <no-speech> sikhulume zinjani <no-speech> (()) okay zinjani ke izinto lapho
[544.835]
<no-speech>
[546.365]
<no-speech>
[546.845]
<no-speech>
[548.895]
ehhe kuwena
[550.235]
<no-speech>
[556.425]
eyi bazosifonela kodwa bazosifonela kodwa uyabo nje emva katwo weeks
[561.765]
<no-speech>
[562.705]
ehhe
[563.455]
<no-speech>
[566.455]
uba- utwo weeks uyabo ngomhlaka sixteen <sta> fifteen seventeen bamufonela ngaleso sikhathi ke yena kodwa uyabo ehhe sisuke sisesontweni ke ngaleso <sta> sikhathi ngomhlaka fifteen kwi-
[583.095]
<no-speech>
[585.285]
cha phela nathi sesiwuqe- <breath> <sta> nathi phela sesiwenzile angani utwo weeks <no-speech> sobe sesiwenzile uyabo leli week leli esasilenza <no-speech> angani saya ngoMsombuluko bese sangaya ngoLwe- sibili <hes> zonke lezo nsuku
[598.985]
<no-speech>
[600.020]
